《我的新女友是Condom醬？》

是咁的,我叫小明, 係一個隨街可見既中學生
我好鍾意打飛機, 因為冇女朋友
為了減少磨擦力, 我選擇戴condom打飛機
近日武漢肺炎, 我唔敢出街
condom量愈來愈少, 唯有循環再用

有一日, 我對住左個循環再用一星期的condom, 一路打飛機一路自言自語
如果你係我女朋友就好了

竟然condom變成左一個女人, 問我你是我的主人嗎
當時我冇著褲, 佢趴左係我面前
到底係咩一回事呢